<textcomponents><!-- SLIDE 5 --><component id="ID_s5_title">
		<text><![CDATA[<b></b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s5_txt01">
		<text><![CDATA[LAN du campus]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s5_txt02">
		<text><![CDATA[Géré par le cloud]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s5_txt03">
		<text><![CDATA[Data center]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s5_txt04">
		<text><![CDATA[Fournisseur de services]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s5_txt05">
		<text><![CDATA[Réseau virtuel]]></text>
	</component><!-- SLIDE 1 --><component id="ID_s1_title">
		<text><![CDATA[<b>Plate-forme de commutation</b>]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_Title_txt01">
		<text><![CDATA[<b>Considérations métier courantes pour la sélection de commutateurs :</b>]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_Body_txt01">
		<text><![CDATA[<textformat blockindent='-14' ><ul><li><b>Coût</b> : le coût d&apos;un commutateur dépend du nombre et de la rapidité des interfaces, des fonctionnalités prises en charge et de sa capacité d&apos;extension.</li><li><b>Densité</b> : les commutateurs réseau doivent prendre en charge le nombre souhaité de périphériques sur le réseau.</li><li><b>Alimentation</b> : il est désormais usuel d&apos;alimenter les points d&apos;accès, les téléphones IP et même des commutateurs compacts au moyen de la technologie PoE (Power over Ethernet). Outre les aspects PoE, certains commutateurs sur châssis prennent en charge des alimentations redondantes. </li><li><b>Fiabilité</b> : le commutateur doit fournir un accès permanent au réseau.</li><li><b>Vitesse des ports</b> : la rapidité de la connexion réseau est d&apos;une importance primordiale pour les utilisateurs finaux.</li><li><b>Tampons de trames</b> : il est important qu&apos;un commutateur enregistre les trames, dans les réseaux susceptibles d&apos;encombrement des ports vers des serveurs ou d&apos;autres parties du réseau.</li><li><b>Évolutivité</b> : le nombre d&apos;utilisateurs d&apos;un réseau évolue généralement au fil du temps ; le commutateur doit donc comporter des possibilités de croissance.</li></ul></textformat>]]></text>
	</component><!-- SLIDE 2 --><component id="ID_s2_title">
		<text><![CDATA[<b>Commutateurs de configuration fixe</b>]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_s2_txt01">
	  <text><![CDATA[Les fonctions et les options sont limitées à celles fournies à l’origine avec le commutateur.]]></text> 
	</component><!-- SLIDE 3 --><component id="ID_s3_title">
		<text><![CDATA[<b>Commutateurs de configuration modulaire</b>]]></text> 
	</component>
	
	<component id="ID_s3_txt01">
	  <text><![CDATA[Le châssis accepte les cartes d’interface qui contiennent les ports.]]></text> 
	</component><!-- SLIDE 4 --><component id="ID_s4_title">
		<text><![CDATA[<b>Commutateurs de configuration empilable</b>]]></text> 
	</component>
	
	<component id="ID_s4_txt01">
	  <text><![CDATA[Les commutateurs empilables, connectés à l’aide d’un câble spécial, fonctionnent comme un seul commutateur de grande taille.]]></text> 
	</component>
</textcomponents>